有冇人啱啱係尖沙咀feel 到地震

我係九龍公園個邊feel 到

係條橋到震左幾下

欣宜開簽唱會？

行路仆街都要開post

行親嗰條橋都會以為自己頭暈

去中港城果條

係

Sor，頭先跳左1下

條橋唔曉震仲危險